新北令人瘋狂 女學生 (圖)當街遭肥宅噴不明液體

變態男出沒，請注意！新北市土城區一名國中女學生，昨天下午放學行經明德路一段清和公園旁時，突然遭戴帽子與口罩、身材微胖的年輕男子，持不明液體噴灑大腿，女學生受到驚嚇快步逃回家，家人獲悉後昨晚先向派出所備案，警方已調閱監視器畫面，現鎖定一名涉案男子進行偵辦。

警方調查，被害女子為案發地點附近一所國中的女學生，據其家人指稱，女學生這學期已碰過兩次陌生男子騷擾，昨天甚至更被噴灑不明液體，家人得知後相當憤慨，昨晚透過臉書社團《我是土城人》發文，提醒附近女學生或女性行經該處時，要多加小心以免被害。
警方表示，被害女學生家人昨晚向派出所備案，警方已先調閱監視器，鎖定一名身分不明的男子涉案，但由於女學生昨晚尚未到派出所製作筆錄進行指認，警方將待其到案說明案情後，再依法進行偵辦。
臉書也有網友留言指出，日前有小朋友和同學晚間行經案發地點附近的延吉街時，也曾過遇一名身材微胖、穿著墨綠色上衣的變態露鳥俠，懷疑該名男子是慣犯，專門在該區域伺機犯案。警方對此回應表示，會將加強派員巡邏，以防範類似情事再度發生。

+1

台狗真係痴撚線, 快d死哂佢唔好阻頭阻勢

泛民打手waiwaiwai